[長文慎入]其實場運動係咪開始完

蒙面法一岀， 集會少左，遊行少左，連商場嗌既都少左。就連我個藍c老豆都問做咩呢幾日咁平靜！

今日apm連一層都圍唔哂，得嗰小貓3,4隻。圍得既又唔嗌，搞到好似喺度圍爐取暖咁

香港人係咪已經冇左當初團火，由當初612每個人都對準政權屌林鄭，撤回之後繼續屌狗，到今日每次岀黎都冇左個大主題，好似每個星期六日既抗爭只係日常習慣咁。

其實政府真係好聰明
正確黎講係喺政府背後岀謀獻策嗰個好聰明

[首先
政府撤回，等我地轉移仇恨去狗狗到，令到運動演變成多區開花，但係人數，抗爭程度都細左。
但係
香港人都係好聰明，繼續星期六日抗爭示威遊行，甚至規模比撤回前更大

第二
禁幪面法，加上黨鐵不斷做假借機關站，甚至全日唔開，借幪面為由，行為實，太家諗下呢個禮拜係有幾早收工。政府此舉令我地喺平日開花既難度更大，因為一般既藍c，街坊真係翻左屋企之後就唔會再岀街，手足俾狗逗既風險就更大。

第三
政府不斷用不實消息黎做海外文宣，不斷抹黑手足！令國際戰線風向開始轉向

所以我地更加要對準政權，雖然咦家冇可能可以好似612嗰陣咁多人圍政總，但係起碼每個星期都有遊行集會

1. 五大訴求，缺一不可
2. 文宣手足繼續發揮創意，向外國講香港既實際情況
3. 平日即使乜事都冇既話，都唔好咁早翻屋企，落街買下零食又好，散下步都好，要掩護做緊野既手足

更重要既係！
平日要帶口罩，著黑衫，我地要做到既就係喺條街到一眼望埋去就係黑海，俾所有人知呢場運動仲未完，大家都未被滅聲！！！

Sorry for 1999，第一次覺得場運動頹左，認唔住手
香港人！反抗！

【突發】英國首相Boris Johnson 回應「五大訴求」

我個借幪面為由，行宵禁為實係人河蟹左

自推

個問題係跨區會犧牲仲多人
上次10月6日就係咁港島拉左勁多人

同意每個星期都要有遊行集會
但未必要再係港島搞
多區開花啦
總之有商場集會就去

勇武記得快閃就真係快閃
唔好再傻豬豬留係到比人拉啦

一推

再推

Push

連登仔要休息 出去會比人話送頭

唔止謝sir，連er er er sir都……

push

有啲錢嘅，移民走哂/俾父母送出國留學
窮嘅，拉撚哂，男嘅跳樓，女嘅跳海

多謝班休息撚！

推

一有人叫出去 頭幾個留言就「no sir! 」「sorry sir」
戇撚鳩

我都覺，唉
口罩都唔撚帶，講經咩

我唔同意。

呢幾個月幾乎個個星期都有活動，其實大家真係攰。不斷重複的遊行，放TG, 開戰。加上拘捕的人數太多，大家真係唔好再送頭。我地而家需要new inspiration and ideas.

我個人而言，抗爭的心和士氣沒減，呢一刻等緊智者再出計。到時一定會全力配合。

日日都話休息
突發改活動(上星期六和理非出晒街得連登仔話改休息日)
又有班人話等人權法過左先再繼續…
團火熄左好難點返著
有時都要睇返721 805 831 101先點返著自己團火

加上黨鐵助攻宵禁令出街既意慾減低

年輕人呀! 我P 牌有少少意見，連登好多激情post 成日要衝，但有冇諗過吓吓正面衝突結果損兵折將，只呈一時之快
抗爭是長久，敵進我退，敵退我進,方才是個不敗哲學。皆因我們是蛋，敵方是高牆。
踢波90分鐘都冇理由一味攻而唔退守回氣。而家反蒙面法呢個回合就當敵方上風，我地要沉澱下再見機再反撃，其實對敵相方都係揾對方犯錯再追撃……
希望各兄弟從失意中再伺機反撃
不氣餒!兄弟爬山，共勉之!

我都感覺到就完
10月1大戰完之後就冇左主線
口罩日都冇咩人帶

721 831 警暴咁多核彈都用唔到咩效果

跪求大家同我地一齊 繼續出嚟

Trump trump都話要黎一次百萬人大遊行

百萬人大遊行 多區開花

pish